入黎放低你想講又唔知同邊個講嘅野

朋友 以前有好多熟過嘅
但唔識維繫
以前熟嘅變得陌生 新識嘅又唔再熟落
我無乜朋友 好掛住以前有過嘅朋友

屋企 以前好慶幸屋企好好
父母好錫我
但依家屋企唔再完整
發生左好多事

我成個人生都好失敗
無叻嘅野 無自豪嘅野
死左都無咩人會傷心
我其實一無所有

自細對人都無乜感情
小學朋友到升中一暑假已經無聯絡
中學同學到大學得4個有聯絡
大學同學已經經無點聯絡
到最後好似乜嘢朋友都無咁
玩嗰時可以玩到好癲好熟
無見一排已經生疏到唔係朋友
到最後會唔會一個fd都無

點解...... 你同我一模一樣

唔一樣 我一啲都唔掛住以前啲朋友

以後記得早啲訓啊
記得凍就著多啲衫啊
增肥要加油啊
唔好對人太無警戒心啊
要照顧好自己

日日都同你傾計
雖然你唔係秒回 但係我睇得出唔係hea覆
好似得你一個女性朋友pm我講聖誕快樂
我有d鐘意左你
但係我無勇氣去追你

鍾意就去馬la 巴打
我連聖誕快樂都無收過呀今年

覺得同身邊朋友走遠左
以前覺得自己都算多朋友
但依家又摺又頹

今次就好地地 啦 好嘛
我肯啊 其他都無所謂

依家我成日同自己講
我從來都係自己一個 唔好對任何野有期望
自己承受就得

朋友只係過客
次次有興趣想同佢地做朋友個d
一定會3個月後就會突然消失
有d就識左新朋友唔會再理我
我諗如果d人唔係過客既話
我諗我都有20個朋友

有時我都壞疑自己 係咪我問題
點解人地咁多朋友

其實我搞唔清自己係唔係真係鐘意佢先唔敢去馬

我通常會同陌生人講心事
首先我怕朋友講會周圍唱 其二就同陌生人講過幾日都唔會再傾 就算佢周圍講我都唔知同其他人都唔知係我

我會覺得係自己性格問題
有啲人識social 身邊自然不乏朋友
咩圈子都啱玩

依d野好睇人夾人 某d圈子我好玩得但某d我就會好靜

有d 人永遠好識講野好識搞笑
好多 人好自然痴住佢 但我就完全學唔到

其實你係第一個男仔知我咁多自己野
我不嬲都唔鍾意同人地自己嘅事
我以為你信得過 對我有興趣先想知
嘴左我 約我聖誕出埋黎都冇表示我就知要放手
我要放低啦 要再收埋得自己多啲唔會再比人知我心底說話 唔好再闖入我個心搞搞震

踏出左 試下追先 慢慢你會知道多d

希望我唔係識得你

點解想搵個有共同興趣ge朋友都咁難
咁難得識到有一個 而家都冇埋
只係想要一個真心朋友姐 都咁難
唔知點解個心好似冇左一忽咁 喊又喊唔出

都喺自己衰，越咗界，我估依家我地連朋友都唔係，但我仲係控制唔到中意你
希望你會知道 你其實係我呢世人最close最親密嘅朋友啦

我好想同妳講：我可以放低妳啦！曾經我倆彼此沉醉於曖昧。曾經我倆有進一步的機會。曾經我痛恨自己懦弱。但今日我已經不再退縮，勇敢去愛。

白癡妹 sorry 明明話過之後點都會對你好
不過始終要各走各路 我攰啦 我都要放底好多野
祝你1月2日旅行快樂
點解你要係les